有冇巴絲助養兒童？

咁大個人琴日終於拎到人生第一張信用卡 第一件事就係去左助養兒童
聽人講宣明會行政費低 又會sd下相同預禮物咁 所以就揀左呢間 岩岩助養左一個八歲嘅坦桑尼亞男仔# 望住個男仔張相覺得好cute cute 又會諗下佢知道俾人助養左嘅反應係點咁
唔知巴絲又有冇助養嘅經歷

推到啲善心巴絲出黎

細個屋企有
不過後尾覺得貴就冇

我而家自己收入唔高
每個月奧比斯同無國界醫生夾埋$100算數
宣明會助養太貴，等我有錢再算

想知助養嘅錢有幾多去到個兒童到？

真心想問

呢啲野量力而為嘅姐 有心就得

你又知我老母冇飽飯食

捐100蚊，有6、70蚊去左行政費

我都係上舊登同facebook睇架咋 宣明會個facebook就話每一百蚊扣埋行政費就有90將蚊剩咁 不過每個人想助養嘅範疇都唔同 我就想直接助養個小朋友 有啲就可能想直接資助programme呀 無國界醫生咁咁 所以巴打如果想助養嘅話都要睇下少少機構嘅背景資料

街上面果啲助養傳銷就唔洗諗啦 直情九成俾佢袋左添 我之前都有諗過巴打呢個問題 所以捐之前都做過下reseach 研究下邊間行政費比較低咁 其實作為一個都市人有嘅時間真係好有限 邊個真係會落手落腳做義工呀 都係係有限嘅範圍下盡下綿力姐

推

UNICEF

好偽善
個結果係無論你點助養都冇可以改變到佢一生
即使佢因爲你有飽飯食 佢到最後都唔會有好日子過
咁倒不如等佢餓死投胎算
仲有佢自己國家政府都冇能力改變既野會因為你個100幾十而改變一生？

利申 讀完al geo就發現非洲啲問題係根本性問題就冇再同情過啲非洲瘦到排骨既小朋友同動物

係呀 第三世界啲人諗野好簡單 就係有啖好食同埋娶老婆 冇任何嘅避孕意識 搞到愈生愈多都唔知咩事 但問題係啲小朋友都唔想架 我夠唔想生活係香港啦 衣食住行樣樣都咁貴 唔通我又走去quit game咩 好多野其實都冇得揀 但幫得就幫囉 例如如果有日你窮到褲穿洞但冇啦啦有人肯俾餐飽飯你食 雖然解決唔到長遠問題 但至少係果一刻你會覺得you are not alone囉

欣賞你嘅善心
不過你咁有心，不如帶返黎香港養，或者你搬過去照顧佢

唔會俾錢養啲地球蝗蟲

我透過培幼會助養，佢可以揀國家，我揀咗印度女仔，一個唔記得邊度嘅男仔。
個男仔因為我嘅幫助，佢屋企成功提升生活唔洗我再助養，所以都幾有意義

我
助養一仔一女

我都好 cute cute
有冇人可以助養我